公益金萬眾同心50年[粵]2

又孤身走？

yes

頭先唱？

係

yes ar

睇唔到

黃美棋？

幾靚女

好早出

日日食麥皮，遲早收皮

簽到

58kg夠肉地

左邊李日昇 重型

條女大大隻

可以重睇 你一定係follow左我

佢重過我

好正

咁都正
條女如果係tvb d二打六
你地提都唔會提啦

見到阿o rthk

係捐都唔捐比班仆街，捐出去都唔知有幾多落左去啲董事到根本幫唔到真正有需要既人，成班人做馬

女總理喎 點同二打六比

幾欣賞Stan

公益金好似話100%用落機構
行政費另外有人比

條女乜來頭

呢個環節係做乜9

條女會唔會肥左

3星期15磅
之前加咗野？

最尾個張

叻哥好撚多嗲 收收皮先啦

無人想知班二世祖幾重

最尾嗰張

咁留意佢

黑衫寫字係楊家寶？

寫磅數果個女仔係楊家寶

成班有錢仔女唔洗番工

個磅較過晒

個鳩個都著鞋唔著襪

嚴子杰

有j開

成班人唔使番工做野
日日由朝做運動到晚緊係減到

主席

叻哥把口勁臭 得罪人多稱呼人少

乜水

美麗傳承馬主老婆

好假wo

On 撚鳩，連呢啲垃圾節目都開 post

靚女

吓

減榜個女既咩來頭?

on9得過你入黎幫推post

Do姐唔撚理阿叻

燈芯大王個女

個磅真定假

有冇咁易減

9up都算 連基本MC都做唔到 搞WOR個PARTY

你試吓唔使番工由朝做運動到晚，睇吓減唔減到

對波好大 起碼20磅

班董事食少啲鮑魚，去少啲旅行已經夠比行政費啦

減咁多都唔加碼捐？

依個係我夢想

佢地幾高? 有咁重咩... 我細佬178cm肥仔一名, 都係得160bl

一姐

日月存亡

若希 日月存亡

潘頓隔離果個先係真馬主

雞姐出場

起馬3首

影到對腳好長

都幾多人留意喎

唔係掛男人百三磅都冇

三個一姐今晚都咁密實

若g

正女

做完lalamove parttime 未換衫?

一姐好野

一姐縮左波既

好明顯報大數再上磅啦，拍下片當做左

好似咪咀

若雞好聽過jc

我記得

我虎記得

一定唔係

女總理ig?

@kongyuki

一姐生完首首都追住菊屌打

dancer d衫可以再learn d

吳若希本身有米七架

唔係掛，睇真d

長髮好睇啲

咪嘴屌得jc真唱？

Hana唔係一姐

若希不嬲飛機場

一姐呢d先上到大枱

做倒野

好靚

咪嘴呀on9

有錢女係正d

你個芷your呢

佢唔洗mic ga

係啦，重唔認

pre recorded voice

一聽就知咪

一粒大星都冇，除咗黎明，最大粒竟然係做主持嘅Do姐⋯⋯⋯

咪啦啲高音edm咁喎大佬

得兩首，同hana打和

平到呢

對無線嚟講呢d已經係大星

叻哥?

四大天王

要大梗係米小魚

係囉，都係做主持⋯ 嘉賓就全部奀星

20碎?

悲哀

遞支票個女仔咩名？

ig 相好正wo

成個網紅咁

楊嘉寶

若希仲keep 到幾靚

唔似咗樣

綾瀨遙

以後j唔到

有身材果2個---Kayee,硬C冇得出

kayee先正
樣腳波都有

差個樣喎

樣一般

就黎23

玲玲

神棍又嚟

條眉靚?

120磅 算高妹 正常女100磅

咩料呀屌

玲玲把聲

垃圾時間 播勁歌sunset or rise 好過

玲玲姐都出來玩...

Dllm

做乜撚嘢呀

尷尬了喔

又咪咀嘅

一年比一年差....
仲有冇下年

好撚尷尬

仲以為佢地唱下面d名

想講佢個樣underrated咗

陳太100⋯

莎莎太子爺係佢男朋友

表姐你好嘢😂😂😂

應家柏

玲玲姐把聲咁似80年代兒歌

天天火鍋

想點撚樣

神主牌啲名?

做乜撚嘢

3300

做咩唔搵返do姐出黎唱

有feel

30萬

Do姐肯唱，100萬善款冇難度

尷尬到喊 以為唱兒歌

李豪變左阿叔樣

又有YUKI

成班有錢仔女活動

Yuki 好似幾得

有秀怡

黎明出左未？

未

上面有ig

壓軸啦

出左喇,跑樓梯

係咪嫁左人

唔比主席贏 你地係咪想死

應該無啦天堂鳥壓軸就真

立立都上來

終於有英皇

終於有無星夢班垃圾屎

立立

唔撚係呀....垃圾壓軸

D有錢人仔女真係好...有得出黎威,捐錢又幾廿幾廿萬咁捐...

立立都咪咀

主席又捐錢
究竟佢一個人捐咗幾多

生前錄定 立立

個個都咪屌

唔係郭浩泉洋

散紙有乜所謂

今晚230有無間道2

微波女孩 福音來了嗰個邊個嚟

唔係有時會影住佢同佢老公咩?定我睇錯

咪又係爸爸既

其實有無記者跟進啲總理係咪真係會捐錢？

立立唱到就喊咁

鄧耀昇：家族擁500億元資產歷來最多｜即時新聞｜財經｜東網

2019年1月18日 - 陞域集團主席、「舖王」鄧成波兒子鄧耀昇稱，其家族現時管理各類資產多達約600億元，包括零售物業、酒店業務，以及多達150萬方呎的工廈等，其 ...

條女分咗手之後着得越黎越淫

應該真捐嘅，呢啲你估蘋果會放過佢哋？

下世都要刷首抽...

人地10零廿蚊會走你數
窮撚先睇到條數咁大

眼藥水廣告係咪蘇麗珊
正咗咁多既

Check公益金年報？

抽到SSR. 人生已贏

係 所以我話佢老婆

唔信主會落地獄
有錢都無用

BOP?

又係胡說八道主題曲

一聽到個名就feel到尷尬

bingo

又有林師X條吸毒佬

油不是八十年代

仲有虐狗

吓樂彤無solo?!

搵人跳街舞好過啦

想問啱啱d男跳舞個首係咩歌???

大波真樂彤

餅碎

邊個來...,班女

咪nlm

估到

有得出咪算好

剛剛班女係咩來頭？

他突然“又”很可愛
聽咗咁多年都覺得呢個音好夾硬黎

好撚柒啊屌

想知

哈哈小朋友

as one

有幾奇？
之前做無國界醫生本地義工
聽到班職員講
好多有錢人公開話捐幾多幾多俾MSF
但係佢哋一蚊都未收過

曾樂彤粗口婆

呢堆女身材好正

真定假
我以為普通tvb dancer

#mnlm

我睇緊啲乜撚嘢

nata都要做配親

甄詠珊將平均年齡大幅拉高

草蜢都要唱

原來周慧敏唱得好好

我睇緊啲咩.....

點解佢地把口要扮唱歌?

屌你老母草蜢華麗舞台

我究竟睇緊乜

bop最掂

唔撚掂喎

係咪有楊怡家姐

nata好似一個普通dancer

BOP其實跳得幾好

成班女佢最正

已經做緊師奶角色

因為要mnlm

高小姐

有無人知 ?
第一首

D排舞 30年前？

真...林師傑真係想打7佢

亞視亡國奴成日上tvb R撈

竟然有慧嫻姐嘅歌

D歌都係

選曲都係30年前

曲黎講
其實跳舞街真係好高質

未捐實比公益金追債咁追

我以為我睇錯

bingo 自然好多 真樂彤跳咩舞 錯配nata咁勁又配親 錯撚曬

真樂彤應該要solo lor

啲人都唔識嘅

杜德偉 影子舞

甄詠珊幾正呀.....

你個緊邊個 一個都唔識

繼續做as one咪好好地

黃衫黑點果個幾靚， 好似之前TVB演員黎？

D女人係藝人定總理d女？

小背心

你都識呢個名

佢都有

原來英皇壓軸

英文 外國歌嚟

梗係啦

終於出返個正常人

非咪咀！

黎明?

仲有比比鳥

佢會唔會係全晚唱得最好嗰個

張建宗 官邸？？？
我有無聽錯

李克勤

英皇黎黎去去都係佢,泳兒,立立,真樂彤

邊個夠膽追？

詞同唱都係啦

我屌你老母 YouTube search 完係伏黎嘅

無

想當年都有hins帶住 依家樂彤都可以獨當一面了

快歌經典

nata咁勁

橙裙乜水？

曾樂彤係咪肥左 個面帳到

樂彤生日快樂

行錯左步 都唔知洗唔洗到底

自膠

洗到既

哇屌你老母

連詩雅
衛詩雅

好撚沉

帶祖對大腿肥到

柏豪先啦

又腰又腳 搏到

識體操果個落選港姐??

大家樂

企街咁

嘩大租兒正到

戴祖儀個肚臍正到

仲有一個叫詩雅

正喎

camman好波

扮乜撚嘢兩個圈圈

個個都扮唔識

好撚大份

好多人條脷已經發發下

柒左

On撚9

南

叻哥你up乜撚嘢?

柒到？

南呀

叻哥

柒叻

有肉先正

叻哥又飲醉呀...

好撚柒呀你叻哥

柒到

咁鬼易 南呀

面呢就人地比 架呢就自己丟

好7呀holloand 叻

荷蘭叻柒撚到

好柒

柒到
仲要懶型戴手套

屌那星 個總理就咁被人打劫

叻哥好慘 先係do組唔理佢 後係自己倒自己米

講二筒咪得囉，扮到唔識咁
不如英文two circles 呀

DO姐都無眼睇

陰謀強

發夢 連詩雅就係

屌咁點解仲要屈9人去捐

到底柒叻正話做乜撚野黎

咪即係衛詩雅

扮同人FD....

無第三個?

pakho未唱就真

後面2條女

應該近期ge事,上年個女朋友叫Cristine

Do姐：你無野阿 戴手套甩牌

荷宮善款

第2張條女叫咩名,佢靚過好多女

屌，邊撚個擺隻東入去扇尻我

Do姐個樣

公益金都要大灣區

免稅額 fatfat

正到仆街,你地唔識食

yuki kong係咪以前讀dgs嗰個

記唔起

左 楊家寶 boboy831 , 右陳潁熙 chanwingheiniki

南呀 東呀原來

唔該你

成班蛋散開口埋口叫 博士 紳士
人唔笑狗都吠

138萬 買花膠

聽到笑咗，中國人嘅世界真係

78萬花膠

其實嗰個tb係邊個黎

詩雅原來係衛之前用

祖儀

有only one山佢出左三次wo

！！！！！！！！

正呀大租!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

JOEY

咁突然既

咩撚嘢都大灣區

唱歌唔得
不過隻腳

暫時最大曝光 joey

播碟

戴祖儀正撚到,屌

條腰正到

個腹肌有d正喎

好撚難聽

其實點解會公司簽佢

shiga都得一首
你joey die兩首

好難聽

屌你老母對腳識唱歌架！！！！！！！！

咪嘴都咁難聽

鬼叫佢無哥

好醒咁錄過條聲但其實播碟

咪咀喎

首歌本身就好難聽

求其啦

走後門

戴Joey真係好撚難聽

今日咁多老闆係度

究竟係佢live 唱得難聽
定係
首歌本身真係咁難聽？

我已經唔識分

好好聽wo 香港BoA

雖然都唔差，腳黎講公廁高佢兩班

跳舞都好生硬

戴祖儀除左個樣之外,其他野都唔得

仆街杜如風來嘅

賣 靜心口服液？

邊個話戴祖儀唔靚
我同佢絕交

Why not both

why not both?

擺明抄boa

執毛

最驚佢又拎返首到此為止出來

戴祖儀係幾正

真係唱得唔係好掂

點解你要針對ไดจอยี

套衫都好核突

又露底 泰國人

你有朋友咩
我中意佢嫁

戴Joey仲要衰樣衰

條紫熱褲好G味

你有咩問題

唉shiga好慘
調咗過黎連呢d 二打六都高輩份過佢

樣呃到人

一到膊頭已經知佢大份...
掃埋腳...
粗黑左d...

j 番 人母 吳若希好過...白到仆街

慘到得條腿

驗眼啦
係樣樣都正

老泥妹

你試下google translate 真係戴joey咁讀

企街？

運動型係咁上下

咁shiga又moov live 唱歌多好多

無線歌手 佢都算最難聽頭三位

吳若希根本係正
我肯定好多連登仔仲J緊
口講一套身體另一套

打手扣錢

都係嗰類

下有智能家居

呢首好聽

今日係電視劇金曲放

講乜撚呀

聽番呢首
又諗番 再創 套鳩劇

咪咀

夜***

頭先 生完都好撚正

樣靚 白滑

對腳直頭係頂級 接近完美，我覺得靚過shiga 果對

如果唔係硬C被雪藏,戴Joey邊會有咁多曝光機會

我就覺得平起平坐

正呀柏豪,終於出來
男神

硬C咪一鳩樣

智能家居

得林文龍似

想問下係咪全晚咪咀？

shiga留畀我咁好
多謝巴打

真

克勤呢

個條女仲黑,,,又樣衰

大租有老婆ＦＥＥＬ

柏豪

多牙到咬死你

咁泵本 突登整沙畫

硬C好過戴Joey喎

佢得閒到返去代表香港打高爾夫球

小坂硬c 點解比人雪 無留意新聞

左邊嗰個係邊個

柏豪唱歌好聽

硬c個位係比譚嘉儀頂

諗到la ipad niki

想聽櫻花樹下

好低

咁低key都辛苦野

澳門開緊演唱會

同阿FRED拍拖

我都想問 成個蔡思貝咁

想聽百年樹木

呢d歌好撚垃圾
詞勁低俗無內涵 唔押韻
全部都係慢歌

完啦

Fred無比人雪 條女比人雪 咩玩法

柏豪唱先好聽

華納兩兄妹都得一首唱

柏豪得低key 都做到星夢一哥

咁樣完

有無圖？

黎明出

柏豪CARRY番無問題

老黎

明福俠 正

有黎明

我愛黎明

黎明先係 屌打柏豪

[red]
香港玩撚完啦
仲捐錢比啲高層做乜柒

全都是黎明

黎天王+mark lui

條例一過
高層d錢上哂中共

全部善長都係黎明

下 無得出?

肥姐

黎明呢首好聽過智能家居十倍

好聽過全部

點解雪雁詩

黎明連現場都無到

黎明後生加西裝真係超型

屌你老母 等左成晚得段咁既野
仆街啦

有單個阿嬸跳舞跳到露點，係咪公益金？

美麗傳承馬主

要睇幾高

apple企第一排

老老實實
曾樂彤 對腳係ok?

宜家都型

比d想像力 幻想黎明有黎

有樣有腳

今日一個巨星都冇

右邊黑裙妹

唔會
過之前拎哂BNO 漏夜走佬

淨係記得佢micnlm

得Do姐⋯

Yuki個妝 over左

D總理唔識唱

乜撚野高層 會歌都唔識唱

姓菊嗰個唔見咗

屌你老母啲阿婆遮住晒

黎明呢屌

打鑼都揾唔到

50週年咁樣完都幾柒下

係我屋企...沖涼中

黎明第一次唔出？
我以為最後會出來添

總理又揀女

tvb晚會

mark緊總理啦

會歌都無人識唱

joey

其實呢個係咪錄影 dodo一定唔會接禁夜完既job

睇排位都知shiga地位

坐咗落枱

會嘅，台慶/大騷嗰啲都係夜

無人揀啦,廢事老尷

tvb係唔係禁止左唔係佢地既人出場?
我記得以前d野好好睇,呢家仲要搵埋一班唔識唱歌既上台唱

晨早比人包埋
咪一早走咗

黎明50年都唔出現

唔好話出面D 星，就算 TVB 自己 最 top 果批一個都無

一早出咗場

立立真係好高

唱一首歌幾球野,你比?

jinny wo

呢d唔係行政費 係娛樂費

公益金就唔收錢啦

冤枉娛樂應該派軒軒出席 成件事唔同曬 不過軒軒又點會黎咁小型既show

乜撚一姐，根本係一隻隻何雞，壟斷市場

其實你知唔知邊啲係？？成班囡囡一個個輪住出場。我來自湖南，我來自四川

好彩轉左台 原來又有英皇班臭雞

J2 做乜鳩 睇人食雞
仲要著底胸博出位

佢ig d相p 得勁好多，不過人哋係sasa太子爺條女

ig相，今舖真係理想與現實

開心咩

郭浩泉前女友:

而家呢